寧願要化妝靚落妝醜樣定化妝普通落妝普通ge女

化妝普通落妝普通
化妝靚落妝醜樣

我簡單啲，靚女就得，可以唔洗識化妝

以前有條女化妝似靚湯
落妝似cancer,病人

我扑野果陣要奶條女塊面
唔落會毒死

即係醜女vs 普通好

你話喇？

口爆再大車

普通樣啦

禮志，Yein呢啲普通樣就啱哂

唔西女人化妝靚 落妝嚇死人

普通樣化完都普通樣咁化黎做咩